# Projet IHM DUT #

### Programme de dessin a main levée ###

Projet du cours Interfaces Homme-Machine consistant en un programme de dessin à main levée et dessin de formes. Initiation aux events, aux boutons et menus.